條女成日望我對住我笑 係咪即係對我有好感？？

我地仲試過一把傘
點睇
我得米

有冇諗過 其實佢係望緊你後面⋯
巴打有冇覺得近排好凍好易攰

好驚呀

係，可以表白

條女見到呢個post 既話 應該都係咁諗